{
  "OK": "确定",
  "Save": "储存",
  "Send": "传送",
  "Sending...": "传送中...",
  "Cancel": "取消",
  "No member": "没有成员",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "星期六",
  "Sunday": "星期日",
  "Unknown Name": "(没有名字)",
  "{name} invites {members} to join.": "{name}邀请 {members}加入",
  "{name} joined room.": "{name}加入群组",
  "{sender} has removed {name}.": "{name}已让{name}离开群组",
  "{name} leave room.": "{name}离开群组",
  "{name} send sticker.": "{name}传送了贴图",
  "{name} send image.": "{name}传送了图片",
  "{name} send video.": "{name}传送了影片",
  "{name} send audio.": "{name}传送了录音",
  "{name} send file.": "{name}传送了档案",
  "{name} send location.": "{name}传送了位置",
  "{name} send a payment request.": "{name}传送了请款讯息",
  "{name} send a payment.": "{name}传送了付款讯息",
  "{name} send a template.": "{name}传送了样板",
  "{name} send a flex.": "{name}传送了讯息",
  "Unsupported message.": "{name}传送了格式未支援的讯息",
  "The following is an unread message": "以下为尚未阅读的讯息",
  "{name} sends a message to you.": "{name}传送了讯息给你",
  "Search": "搜寻",
  "There are currently no messages": "目前尚无讯息",
  "Create room": "建立聊天室",
  "Create": "建立",
  "Invite": "邀请",
  "Group ID": "群组 ID",
  "Group info": "聊天室资讯",
  "Group name": "群组名称",
  "Group description": "群组描述",
  "Group cover": "群组图片",
  "Group invitee": "正在邀请(userID，用','隔开)",
  "Edit group": "编辑群组",
  "Leave group": "离开群组",
  "Create a group chat room": "建立群组聊天室",
  "Add chat room members": "新增聊天室成员",
  "Create at {date}": "建立时间 {date}",
  "Group ({count} people)": "聊天室成员 ({count})",
  "Group ({count} peoples)": "聊天室成员 ({count})",
  "Remove member": "移除成员",
  "Are you sure you want to leave the group?": "确定要离开聊天室？",
  "Are you sure you want to remove {name}?": "确定要移除{name}？",
  "Record": "点一下录音",
  "Record Stop": "点一下停止",
  "Failed to get permission": "取得权限失败",
  "Failed to get location": "取得位置讯息失败",
  "Your browser does not support geolocation": "你的浏览器不支援位置资讯",
  "Type something": "输入讯息...",
  "Failed to loading group": "载入群组失败",
  "Location Message": "位置讯息",
  "Readed {count}": "已读 {count}",
  "Unsupported file type: {filename}": "不支援的档案类型: {filename}",
  "{filename} is over {size}MB": "{filename}' 超过 {size}MB",
  "Filename extension:": "副档名：",
  "File size:": "档案大小：",
  "Download": "下载",
  "Unable to display": "无法显示",
  "{name} is typing": "{name}正在输入...",
  "{name} are typing": "{name} 和 {name} 正在输入...",
  "Many people are typing": "多人正在输入...",
  "Reply": "回覆",
  "Forward": "转传",
  "Resend the message?": "要重新传送讯息吗？",
  "The connection has been interrupted and an attempt is made to reconnect": "连线中...",
  "Message loading ...": "讯息载入中...",
  "Sticky": "置顶",
  "Unsticky": "取消置顶",
  "You can not be an invitee yourself": "你自己不能成为被邀请者",
  "Recall": "收回",
  "{name} recall a message.": "{name}已收回讯息",
  "{name} send an encrypted message.": "{name}传送了加密讯息",
  "Payment Request": "请款",
  "Currency": "币别",
  "Amount": "金额",
  "Note": "备注",
  "Please enter currency and amount": "请输入币别及金额",
  "Please select paymentBy": "请选择支付方式",
  "Pay": "付款",
  "Location": "位置",
  "Payment by": "经由",
  "Encrypted": "加密",
  "Hide": "隐藏",
  "Create folder": "建立资料夹",
  "Edit folder": "编辑资料夹",
  "Folder name": "资料夹名称",
  "Select folder": "选择资料夹",
  "Nothing": "无",
  "Folder": "资料夹",
  "Delete": "删除",
  "Send Questionare?": "要传送问卷吗？",
  "Remove from folder": "移出资料夹",
  "Tags": "标签",
  "Add tag": "新增标签",
  "format: Date": "MMMDo",
  "Rename": "重新命名",
  "Copy": "复制",
  "You": "您",
  "Are you sure you wish to remove this attachment from the message?": "您确定要移除此连结预览?",
  "Yes,remove": "是",
  "Drag to folder": "拖曳至资料夹",
  "Preview": "预览",
  "This browser does not support recording.": "此浏览器不支援录音。",
  "Nothing Found": "查无内容",
  "{count} matched messages": "{count}则相符的讯息",
  "Group members": "聊天室成员",
  "Messages": "讯息",
  "{index} of {count} results for \"{keyword}\"": "{index}/{count}个\"{keyword}\"的搜寻结果",
  "Search in Conversation": "在对话中搜寻",
  "Load more...": "载入更多...",
  "Close": "关闭",
  "No results found for \"{keyword}\"": "查无符合\"{keyword}\"的结果",
  "You were mentioned": "您已被标注",
  "Rich Menus Title": "图文选单",
  "Send Emoji": "传送表情符号",
  "Send Sticker": "传送贴图",
  "Send Image": "传送图片",
  "Send Video": "传送影片",
  "Send File": "传送档案",
  "Send Recorder": "传送录音",
  "Send Location": "传送位置讯息",
  "Send Payment Request": "传送请款讯息",
  "Send Questionare": "传送调查问卷",
  "Translation": "翻译",
  "n.message": "讯息",
  "n.photo": "照片",
  "n.voice message": "语音讯息",
  "n.video": "影片",
  "n.file": "档案",
  "n.location": "位置",
  "n.sticker": "贴图",
  "{count} star rating": "已送出 {count} 颗星",
  "poll has ended": "此票选活动已截止",
  "deadline": "截止时间",
  "vote": "投票",
  "{n} other options": "其他 {n} 个选项",
  "Vote or see result": "进行投票或看结果",
  "Poll": "票选活动",
  "Type": "类型",
  "multiple choice": "单选",
  "multiple selection": "多选",
  "Question": "问题",
  "Options": "选项",
  "Add option": "新增选项",
  "Create poll": "建立票选活动",
  "Online Status": "我的上线状态",
  "Status apply link": "这个上线状态会同步应用到此聊天连结({link})底下的所有聊天室",
  "Currently status": "您目前显示为",
  "Active": "上线中",
  "Away": "离线中",
  "Room Push Notify": "聊天室讯息推播通知",
  "Room Push Notify Desc": "开启后，您可以随时收到此聊天室的桌面推播通知",
  "Room Robot Switch": "聊天机器人开关",
  "Room Robot Switch Desc": "开启聊天机器人，机器人会依照您设定的流程回应对方。关闭机器人，可以进入真人回覆模式",
  "Room Robot Setting Desc1": "您目前尚未设定聊天机器人，请前往",
  "Room Robot Setting Desc2": "聊天机器人编辑页",
  "Room Robot Setting Desc3": "进行设定",
  "Tooltip.Actions": "更多动作",
  "Tooltip.Reply": "回覆",
  "Tooltip.Copy": "复制",
  "Tooltip.recall": "收回",
  "Tooltip.forward": "转传",
  "Tooltip.Menu": "选单",
  "Tooltip.Sticker": "贴图",
  "Tooltip.image": "图片",
  "Tooltip.Emoji": "表情",
  "Tooltip.Send": "传送",
  "Tooltip.Close": "收合",
  "Tooltip.Record": "录音",
  "Tooltip.video": "影片",
  "Tooltip.file": "档案",
  "Tooltip.Location": "位置",
  "Tooltip.Translate": "翻译",
  "Tooltip.Survey": "问卷",
  "Tooltip.Poll": "投票",
  "Tooltip.AddFolder": "新增资料夹",
  "Tooltip.NewBroadcastMessage": "新增群发讯息",
  "Tooltip.Edit": "编辑",
  "Tooltip.Copied": "复制成功！",
  "Tooltip.PaymentRequest": "付款请求",
  "Back": "返回",
  "Room Count": "{count}个聊天室",
  "No Room": "没有聊天室",
  "No Questionnaire": "您还没有问卷，请前往后台",
  "Create Questionnaire": "建立问卷",
  "Select Request Reply Message": "选择要传送的讯息类型",
  "Send Request.Message.email": "传送请求</br>信箱讯息",
  "Send Request.Message.phone": "传送请求</br>手机号码讯息",
  "Send Request.Message.date": "传送请求</br>日期时间讯息",
  "Send Request.Message.text": "传送请求</br>文字讯息",
  "Send Request.Message.email.title": "传送请求信箱讯息",
  "Send Request.Message.phone.title": "传送请求手机号码讯息",
  "Send Request.Message.date.title": "传送请求日期时间讯息",
  "Send Request.Message.text.title": "传送请求文字讯息",
  "Request Reply Message": "请求回覆讯息",
  "Request.Reply.Message.tooltip": "请求回覆讯息",
  "Request.Message.title": "标题",
  "Request.Message.title.placeholder": "请输入标题",
  "Request.Message.email": "信箱",
  "Request.Message.email.text": "请输入您的 Email",
  "Request.Message.email.placeholder": "输入信箱",
  "Request.Message.email.submit": "已送出 Email",
  "Request.Message.phone": "手机号码",
  "Request.Message.phone.text": "请输入您的手机号码",
  "Request.Message.phone.placeholder": "输入手机号码",
  "Request.Message.phone.submit": "已送出手机号码",
  "Request.Message.date": "预约时间",
  "Request.Message.date.text": "请输入您想预约的时间",
  "Request.Message.date.placeholder": "选择日期时间",
  "Request.Message.date.submit": "已送出日期时间",
  "Request.Message.other": "公司名称",
  "Request.Message.other.text": "请输入您的公司名称",
  "Request.Message.other.placeholder": "输入文字回覆",
  "Request.Message.other.submit": "已送出文字回覆",
  "Request.Message.text.placeholder": "输入文字回覆",
  "Request.Message.text.submit": "已送出文字回覆",
  "Request.Message.desc": "此为显示在您客户名单中的栏位标题，访客不会看到",
  "Request.Message.tip": "说明文字",
  "Request.Message.tip.placeholder": "请输入说明文字",
  "Request.Message.wrong.format": "请输入正确格式",
  "Save to your customer list1": "搜集到的资讯会自动储存到您的",
  "Save to your customer list2": "客户名单",
  "Save to your customer list3": "中。",
  "Save as default message": "储存为常用说明",
  "Send Request Message": "传送",
  "Fill out the survey": "填写问卷",
  "Survey": "问卷",
  "Question n": "问题 {n}",
  "Survey Send": "送出",
  "Survey Complete": "送出成功",
  "Survey Close": "关闭",
  "File Too Large": "档案过大，请输入您的信箱",
  "Send Chat Log To Mailbox": "我们会将聊天记录档案寄送到您的信箱",
  "Enter email": "输入电子信箱",
  "Export chat log": "汇出聊天记录",
  "Chat log": "的聊天记录",
  "Invalid email format": "信箱格式输入错误",
  "Search Tab all": "全部",
  "Search Tab roomName": "聊天室名称",
  "Search Tab roomMember": "成员",
  "Search Tab roomPrefTags": "标签",
  "Search Tab roomPrefFolder": "资料夹",
  "Search Tab roomTags": "聊天连结",
  "Payment Status": {
    "0": "待付款",
    "1": "已付款",
    "2": "退款",
    "3": "授权错误"
  },
  "Select All": "全选",
  "Send broadcast message": "传送群发讯息",
  "Broadcast list": "传送聊天室",
  "Please enter the message": "请输入讯息",
  "Done": "完成",
  "Batch send success": "已成功传送讯息至 {0} 个聊天室 🎉",
  "Invoice detail": "请款详细",
  "Amount requested": "请款金额",
  "Request time": "请款时间",
  "Status": "状态",
  "Payment method": "付款方式",
  "Send payment request": "传送请求付款讯息",
  "Smileys and People": "表情符号与人物",
  "Choose color": "选择颜色",
  "Enter color code": "请输入自订色彩例如 #02B13F"
}
